2:21am

分左手一年幾 今日突別掛住佢

有冇人可以理下我 秒回

前日散左 仲係好撚想喊

同路人

日日都係 仲要睇住佢同第個開開心心